NVDA 討論

每日陰升 破頂冇人理

靜啦！屌你！成球貨呀

日日等佢回先入貨
等左成個月

靜

求吓你靜

390 等到而家
決定高J算

我睇好前景， 屋企電腦全部用佢

會唔會一出post就跌？

唔好燈

之後回完都高過你而家

想燈死佢入貨？

我真係多謝樓主

垃圾post 拉

靜靜地贏唔得嘅...

得啦幾股

而家出post就知今晚跌了

連燈開始唱好 可以預備走了

今個禮拜暫時升得幾急 似財報出貨
20%準備離場

Apple fb sq乜撚都急架啦

我200幾等到400幾

等等下就變800㗎啦

最好維持番呢個速度慢慢漲

減持咗 等佢回先再補番

十月出RTX30系

穿左450

冇頂 cls

我成個倉佢賺得最撚多
當初420以為高J左
不過拉，唔好再燈佢

幾時入好

係咪曾經有巴打分折過Tsm amd nvda既關係同前景 有冇巴打記得

邊到

回未

$417 得5股

418 6 股

但你都用intel

搵唔到位加貨

靜啦

吉狗好波

屋企用煤氣
交通坐港鐡
銀行用hsbc

賣淨3股 380
好想all in

咁你就咪推啦

shhhh!

300睇到400最尾都係入左

之前200蚊放左

Free fall

又彈番 完全無機會加倉

一見紅色就加啦

你買咗好多？

加咗注

逢低加貨

食左春藥

幾昤加注好

前幾日一野跌幾廿蚊唔入

諗住升穿先加

唔好再燈喇

上啊

唔好推呀屌你

要回了

財報前一晚會清倉
依排好多股都係財報前一晚抽升 之後跌到仆街 睇下到時有冇得執下平貨

幾時出財報?

Apple , Amazon , Facebook 例外😂

你唔俾佢繼續升咩 基本因素冇野唔好

係呀中過伏

真係升既唯有搵位入番
但依排陰升到我都有d驚 覺得回調機會大d

又新高

好想買

樓主推完post未 靜啦

推咁耐升咁耐你唔講

買ARM大家點睇

其實開呢啲post既目的係咪想燈隻股落黎

Me

希望訓醒爆升 已經高J左未回本